[831太子] 戇鳩黑警：記者你唔著制服嘅

警方在始創中心門外截停一男兩女，蘋果記者在拍攝期間，被一名態度惡劣的警員以警棍指喝，質疑其記者身份。

另一名警員乘勢追問：「你唔帶制服嘅？」記者反駁：「記者唔係紀律部隊，係無制服㗎！」該名警員其後再無回應。

蘋果記者接著向讀者解釋，記者並沒有所謂制服，反光背心只為方便識別，並非一定需要穿著，而每位記者都會配戴記者證，以作核實身份。

記者話音剛落，該批警員隨即「報復式」向記者方向推進，又用強光電筒照向記者，妨礙拍攝。

link入面有片

似得班狗連狗牌都唔敢show咩

白卡黑警

我係便衣果組

班狗今晚晒馬呃OT

記者唔係紀律部隊，係無制服㗎！

popo : 你一唔着制服，我就硬唔到。

警察唔著制服唔出示委任證既？

延伸閱讀：

市民旺角聚集悼念8.31
樓上髮廊舉鏡警即舉槍

乜記者會有制服嘅咩

舊年721又唔見咁疊馬
而家拉報案果個老屈就算
黑警死全家！

癡鳩線

黑警不如問下百份大公文匯有無制服著呀？

d 警甴太緊張啦

低智黑狗

唔好忘記831

以前著反光衣係俾警察識別，唔好攻擊記者
點知啲警察一見到反光衣衫仲癲啲

咁點解你冇number嘅?
假架?

記者有制服既咩?

到底係唔係痴咗線？

詠希bb反應

延伸閱讀（2）

班狗係旺角推到個大肚婆仆街 瞓左係地下